而家香港剩返兩種人

一種就係有外國passport嘅人

一種就係無外國passport嘅窮撚

無外國passport撚係人

大家覺得努力搵錢移民現實啲，定努力鍵國現實啲

共享支蛆榮耀

冇錯，一種痛著愛，一種笑著吻